3175 三星: 管理人已採取認沽期權對沖策略

三星資產並指，管理人已採取認沽期權對沖策略，在極端市場環境下，購買認沽期權是為履行風險保證金義務並避免結算經紀施加任何強制清算的風險管理措施的一部分。未來將繼續密切監視情況並將考慮不同方案（例如，與指數提供者討論更改指數計算方法的可能性及在獲得證監會的事先批准下以另一指數替換指數）。

痴線，IV咁高仲買Put

買3175完全係俾錢基金佬亂炒油

痴線，買左先通知個客

真係要投訴去SFC

姐係係馬會買波 買哂主客和 輸水位

你買個下已經受權左

即係三星自己趕客

對沖姐

升先黎put

Very good gun

呢隻到底係被動ETF定係主動ETF？

主動式被動etf 龍門任搬

被動

3175 升到咸咸聲

姐係油升跌3175都會升

似唔似D倫敦金騙局？
但係倫敦金有金融G可以屌

用你d錢 亂鳩咁對沖

3175 都有
係連登屌

USO嗰啲都係架啦

低賣高買再加put

同我講對沖？

日日升5-10%好返見到家鄉

咁煩點解仲要玩
買阿婆盈富無咁慘

我睇升先買3175姐， 我睇跌 我賣左3175唔買你啦 ，你走左沽乜鳩

幾押韻

期油亂咁擺，money損哂

長莊必勝

屌, 唔係掛

連登基金

原來做fund man咁易

轉倉後，6月期油升左1倍，9月期油先升得20%唔夠
呢家仲要put埋，玩油嘅節哀

個基金佬自已多餘操作，遠油升得幾多

總之同我繼續升

又係騙子

佢唔做操作
而家起碼$3

屌你老母三星
無限飄移大法

點解唔轉Brent?

CLS
完全亂Q咁嚟
毫無保障

如果巴菲特黎香港玩3175 我諗佢五個交易日都玩唔到

被動變主動

反正人工照收